喺香港讀英式定美式英文好啲？

成日講better同tomato呢啲字都會lag一lag先聽啲港女講就通常都係美式

如果溝埋兩種一齊同鬼佬講會唔會比佢哋笑？

識講同講得流暢已經好好，理得英定美式

明明香港啲學校係教英式，但普遍都係聽美式多

港式
支持本土

港式
你會唔會expect個鬼佬講廣東話係無口音？

香港人識撚得分乜
求撚奇啦

有口音還有口音，咁你better點讀？

英國都就嚟收皮
仲學英式？

Better

港式啦
俾人誤會你浸過鹹水搞到大家尷尬就唔好

點收法？真係唔知

Bed-a

都真，講得冇咁港式就會比人覺得做作

British people be like-

英式 懶得嚟型

Glottal T

R唔喺字首 唔駛捲舌

bet ta

英式
懶得捲脷

west country accent

I drink what-a every day

讀寫學英式 始終正統d又跟文法
口音覺得男既講英式 女既講美式正d

講真 其實人哋聽得明就得

d印度/馬拉仔d accent超重都好自豪

香港都係溝埋用
極少人係標準英/美式

只要CANZUK 搞得成, 就唔會有問題